msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-02-23 14:23+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/screens/getStarted/GetStarted.tsx:139
#: src/components/modals/LoginPromptModal.tsx:173
msgid "<0>By continuing, you agree to our</0><1> Terms </1><2>and</2><3> Privacy Policy</3>"
msgstr "<0>继续使用即表示您同意我们的</0><1>条款</1><2>和</2><3>隐私政策</3>"

#: src/components/settings/ResourcesSection.tsx:35
msgid "About TMAI"
msgstr "关于 TMAI"

#: src/components/settings/AccountSection.tsx:17
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: src/components/modals/DeleteAccountModal.tsx:58
msgid "Account Deleted!"
msgstr "账户已删除！"

#: src/components/modals/SavedPromptsModal.tsx:107
msgid "Add your preset question here"
msgstr "在此添加您的预设问题"

#: src/hooks/chats/usePrompts.ts:75
msgid "Add your preset question here."
msgstr "在此添加您的预设问题。"

#: src/screens/signUpWithEmail/SignUpWithEmail.tsx:161
msgid "Already have an account?"
msgstr "已有账户？"

#: src/screens/thankYou/ThankYou.tsx:44
msgid "Already verified?"
msgstr "已经验证过了？"

#: src/hooks/chats/useGuestChatBot.ts:427
#: src/hooks/chats/useChatBot.ts:606
msgid "An error occurred"
msgstr "发生错误"

#: src/components/modals/DeleteAccountModal.tsx:72
msgid "An error occurred while deleting your account."
msgstr "删除账户时发生错误。"

#: src/screens/updateProfile/UpdateProfile.tsx:96
msgid "An error occurred while updating your profile."
msgstr "更新个人资料时发生错误。"

#: src/components/chats/ChatEmptyState.tsx:51
msgid "Analyze coins"
msgstr "分析币种"

#: src/navigation/rootStack/RootStack.tsx:200
#: src/components/settings/PreferencesSection.tsx:72
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: src/components/drawers/MainDrawerContent.tsx:274
msgid "Are you sure you want to delete this chat session? This action cannot be undone."
msgstr "您确定要删除此聊天会话吗？此操作无法撤消。"

#: src/components/chats/ChatInput.tsx:174
msgid "Ask me anything..."
msgstr "问我任何问题..."

#: src/components/intro/IntroCarousel.tsx:26
msgid "Beat the Crypto Market with AI Insights"
msgstr "利用人工智能洞察战胜加密市场"

#: src/components/intro/IntroCarousel.tsx:27
msgid "Build crypto wealth with AI-driven insights."
msgstr "借助人工智能驱动的洞察力构建加密资产。"

#: src/components/wallet/ConnectedWallet.tsx:160
#: src/components/modals/RenameChatModal.tsx:71
#: src/components/modals/DeleteAccountModal.tsx:117
#: src/components/drawers/MainDrawerContent.tsx:270
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/hooks/chats/usePrompts.ts:78
msgid "Cannot add more than 5 preset question."
msgstr "无法添加超过5个预设问题。"

#: src/hooks/chats/usePrompts.ts:93
msgid "Cannot add preset question at the moment."
msgstr "目前无法添加预设问题。"

#: src/components/profile/ProfileAccountSection.tsx:45
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: src/navigation/rootStack/RootStack.tsx:186
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: src/components/modals/DeleteAccountModal.tsx:126
msgid "Change Plan"
msgstr "更改套餐"

#: src/navigation/mainBottomTabs/MainBottomTabs.tsx:75
#: src/components/chats/GuestBottomTabs.tsx:38
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: src/hooks/chats/useGuestChatBot.ts:156
#: src/components/chats/LimitReachedCopy.tsx:9
msgid "Chat Limit Reached"
msgstr "聊天次数已达上限"

#: src/components/modals/RenameChatModal.tsx:39
msgid "Chat session renamed successfully"
msgstr "聊天会话已成功重命名"

#: src/components/modals/RenameChatModal.tsx:62
msgid "Chat title goes here"
msgstr "聊天标题在这里"

#: src/components/chats/ChatEmptyState.tsx:79
msgid "Check your balance"
msgstr "查看您的余额"

#: src/components/menus/ProfileImageMenuPopup.tsx:86
msgid "Choose From Library"
msgstr "从相册选择"

#: src/components/headers/BottomDrawerHeader.tsx:49
msgid "Close bottom drawer"
msgstr "关闭底部抽屉"

#: src/components/headers/ChatModalHeader.tsx:59
msgid "Close chat"
msgstr "关闭聊天"

#: src/components/headers/ChatModalHeader.tsx:45
#: src/components/drawers/MainDrawerContent.tsx:185
msgid "Close edit mode"
msgstr "关闭编辑模式"

#: src/components/drawers/MainDrawerContent.tsx:199
msgid "Close main drawer"
msgstr "关闭主抽屉"

#: src/screens/appearance/Appearance.tsx:39
msgid "Color Scheme"
msgstr "配色方案"

#: src/screens/appearance/Appearance.tsx:31
msgid "color scheme changed"
msgstr "配色方案已更改"

#: src/screens/completeProfile/CompleteProfile.tsx:177
msgid "Complete your TMAI Account"
msgstr "完成您的TMAI账户"

#: src/screens/signUpWithEmail/SignUpWithEmail.tsx:142
#: src/screens/changePassword/ChangePassword.tsx:59
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: src/screens/signUpWithEmail/SignUpWithEmail.tsx:147
msgid "Confirm your password"
msgstr "确认您的密码"

#: src/components/wallet/WalletEmptyState.tsx:63
msgid "Connect Wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/screens/signUpWithEmail/SignUpWithEmail.tsx:155
#: src/screens/onboarding/Onboarding.tsx:108
#: src/screens/completeProfile/CompleteProfile.tsx:209
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/screens/intro/Intro.tsx:101
msgid "Continue as a Guest"
msgstr "以访客身份继续"

#: src/screens/getStarted/GetStarted.tsx:86
#: src/components/modals/LoginPromptModal.tsx:113
msgid "Continue with Apple"
msgstr "使用Apple账号继续"

#: src/screens/signUpWithEmail/SignUpWithEmail.tsx:112
#: src/screens/signIn/SignIn.tsx:149
msgid "Continue with email"
msgstr "使用邮箱继续"

#: src/screens/getStarted/GetStarted.tsx:96
#: src/components/modals/LoginPromptModal.tsx:126
msgid "Continue with Google"
msgstr "使用Google账号继续"

#: src/screens/getStarted/GetStarted.tsx:109
#: src/components/modals/LoginPromptModal.tsx:139
msgid "Continue with NFT"
msgstr "使用NFT继续"

#: src/screens/onboarding/Onboarding.tsx:51
msgid "Continuous Improvement"
msgstr "持续改进"

#: src/components/chats/BotMessage.tsx:94
msgid "Copy response"
msgstr "复制回复"

#: src/components/wallet/WalletCard.tsx:56
msgid "Copy wallet address"
msgstr "复制钱包地址"

#: src/screens/intro/Intro.tsx:108
msgid "Create an Account"
msgstr "创建账户"

#: src/components/profile/ProfileAccountSection.tsx:37
msgid "Current plan"
msgstr "当前套餐"

#: src/screens/appearance/Appearance.tsx:70
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: src/components/drawers/MainDrawerContent.tsx:269
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/components/modals/DeleteAccountModal.tsx:97
#: src/components/modals/DeleteAccountModal.tsx:108
msgid "Delete Account"
msgstr "删除账户"

#: src/components/modals/DeleteAccountModal.tsx:52
#: src/components/modals/DeleteAccountModal.tsx:71
msgid "Delete Account Failed!"
msgstr "删除账户失败！"

#: src/components/drawers/MainDrawerContent.tsx:140
msgid "Delete chat session"
msgstr "删除聊天会话"

#: src/components/drawers/MainDrawerContent.tsx:268
msgid "Delete Chat Session"
msgstr "删除聊天会话"

#: src/components/profile/ProfileAccountSection.tsx:54
msgid "Delete my account"
msgstr "删除我的账户"

#: src/hooks/chats/usePrompts.ts:126
msgid "Delete preset question failed."
msgstr "删除预设问题失败。"

#: src/components/wallet/ConnectedWallet.tsx:159
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: src/components/wallet/WalletCard.tsx:65
msgid "Disconnect wallet"
msgstr "断开钱包连接"

#: src/components/wallet/ConnectedWallet.tsx:158
msgid "Disconnect Wallet"
msgstr "断开钱包连接"

#: src/components/buttons/FeedbackIconButton.tsx:31
msgid "Dislike"
msgstr "不喜欢"

#: src/components/chats/MessageFeedback.tsx:43
msgid "Dislike response"
msgstr "不喜欢回复"

#: src/components/chats/MessageFeedback.tsx:62
msgid "Disliked response"
msgstr "已不喜欢回复"

#: src/components/modals/ChatFeedbackModal.tsx:84
msgid "Dismiss"
msgstr "关闭"

#: src/screens/signIn/SignIn.tsx:203
msgid "Don't have an account?"
msgstr "没有账户？"

#: src/components/modals/AppUpdateModal.tsx:113
msgid "Download update"
msgstr "下载更新"

#: src/components/headers/SettingsHeader.tsx:43
msgid "Edit profile"
msgstr "编辑资料"

#: src/components/drawers/MainDrawerContent.tsx:124
msgid "Edit session title"
msgstr "编辑会话标题"

#: src/components/profile/ProfileInfoSection.tsx:23
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: src/screens/signUpWithEmail/SignUpWithEmail.tsx:120
#: src/screens/signIn/SignIn.tsx:160
msgid "Email Address"
msgstr "邮箱地址"

#: src/screens/completeProfile/CompleteProfile.tsx:91
msgid "Email already exists. Please try again with a different email address."
msgstr "邮箱已存在。请使用其他邮箱地址重试。"

#: src/screens/signIn/SignIn.tsx:74
msgid "Email not verified"
msgstr "邮箱未验证"

#: src/screens/signIn/SignIn.tsx:85
msgid "Email sent successfully."
msgstr "邮件发送成功。"

#: src/components/settings/PreferencesSection.tsx:33
msgid "English"
msgstr "英语"

#: src/screens/signUpWithEmail/SignUpWithEmail.tsx:136
msgid "Enter a password"
msgstr "输入密码"

#: src/screens/changePassword/ChangePassword.tsx:86
msgid "Enter the OTP sent to your email/phone"
msgstr "输入发送到您邮箱/手机的OTP验证码"

#: src/screens/signUpWithEmail/SignUpWithEmail.tsx:125
#: src/screens/signIn/SignIn.tsx:165
msgid "Enter your email address"
msgstr "输入您的邮箱地址"

#: src/screens/signIn/SignIn.tsx:152
msgid "Enter your email address to continue with your account."
msgstr "输入您的邮箱地址以继续使用您的账户。"

#: src/screens/completeProfile/CompleteProfile.tsx:190
msgid "Enter your first name"
msgstr "输入您的名字"

#: src/screens/completeProfile/CompleteProfile.tsx:201
msgid "Enter your last name"
msgstr "输入您的姓氏"

#: src/components/chats/ChatInput.tsx:185
msgid "Enter your message here"
msgstr "在此输入您的消息"

#: src/screens/signIn/SignIn.tsx:185
msgid "Enter your password"
msgstr "输入您的密码"

#: src/hooks/user/useChangePassword.ts:50
#: src/hooks/auth/useAuthState.ts:35
#: src/components/profile/ProfileImageSection.tsx:51
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/screens/intro/Intro.tsx:59
msgid "Error signing in as a guest"
msgstr "以访客身份登录时出错"

#: src/screens/signUpWithEmail/SignUpWithEmail.tsx:81
#: src/screens/completeProfile/CompleteProfile.tsx:115
msgid "Error signing up with email"
msgstr "使用邮箱注册时出错"

#: src/screens/signUpWithEmail/SignUpWithEmail.tsx:59
msgid "Error verifying email"
msgstr "验证邮箱时出错"

#: src/components/menus/ChatMenuPopup.tsx:87
msgid "Example Prompts"
msgstr "示例提示"

#: src/components/modals/ExamplePromptsModal.tsx:125
msgid "Example Questions"
msgstr "示例问题"

#: src/hooks/wallets/useWalletPrivyConnect.ts:90
msgid "Failed login with Privy."
msgstr "使用Privy登录失败。"

#: src/hooks/chats/useMainDrawerContent.ts:131
msgid "Failed to delete chat session"
msgstr "删除聊天会话失败"

#: src/hooks/wallets/useWalletPrivyConnect.ts:96
msgid "Failed to disconnect from external wallet."
msgstr "断开外部钱包连接失败。"

#: src/hooks/auth/useNftLogin.ts:178
msgid "Failed to disconnect from the wallet."
msgstr "断开钱包连接失败。"

#: src/components/wallet/ConnectedWallet.tsx:57
msgid "Failed to fund wallet."
msgstr "为钱包充值失败。"

#: src/hooks/auth/usePrivyLogin.ts:34
msgid "Failed to login. Please try again."
msgstr "登录失败。请重试。"

#: src/components/wallet/ConnectedWallet.tsx:80
msgid "Failed to logout."
msgstr "登出失败。"

#: src/components/modals/RenameChatModal.tsx:41
msgid "Failed to rename chat session"
msgstr "重命名聊天会话失败"

#: src/components/modals/ChatFeedbackModal.tsx:43
msgid "Failed to submit feedback"
msgstr "提交反馈失败"

#: src/components/profile/ProfileImageSection.tsx:98
#: src/components/profile/ProfileImageSection.tsx:104
msgid "Failed to update profile image"
msgstr "更新头像失败"

#: src/components/modals/ChatFeedbackModal.tsx:41
msgid "Feedback submitted"
msgstr "反馈已提交"

#: src/screens/updateProfile/UpdateProfile.tsx:123
#: src/screens/completeProfile/CompleteProfile.tsx:185
#: src/components/profile/ProfileInfoSection.tsx:14
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: src/components/wallet/ConnectedWallet.tsx:115
msgid "Fund Wallet"
msgstr "充值钱包"

#: src/components/wallet/ConnectedWallet.tsx:63
msgid "Funding Wallet Error"
msgstr "钱包充值错误"

#: src/components/headers/Header.tsx:51
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: src/hooks/wallets/useWalletAppKitConnect.ts:76
#: src/hooks/auth/useNftLogin.ts:98
msgid "Hi there! Sign this message to prove you have access to this wallet and we'll log you in , this wont't cost you any Ethers"
msgstr "您好！签署此消息以证明您可以访问此钱包，我们将为您登录，这不会花费您任何以太币"

#: src/components/settings/DangerZoneSection.tsx:41
msgid "I understand"
msgstr "我明白了"

#: src/components/settings/PreferencesSection.tsx:56
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/screens/updateProfile/UpdateProfile.tsx:137
#: src/screens/completeProfile/CompleteProfile.tsx:196
#: src/components/profile/ProfileInfoSection.tsx:19
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: src/screens/appearance/Appearance.tsx:55
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: src/components/buttons/FeedbackIconButton.tsx:31
msgid "Like"
msgstr "喜欢"

#: src/components/chats/MessageFeedback.tsx:38
msgid "Like response"
msgstr "喜欢回复"

#: src/components/chats/MessageFeedback.tsx:55
msgid "Liked response"
msgstr "已喜欢回复"

#: src/components/chats/ChatInput.tsx:155
msgid "Listening for speech input"
msgstr "正在监听语音输入"

#: src/hooks/chats/useSpeechToText.ts:209
msgid "Listening..."
msgstr "正在监听..."

#: src/components/loaders/AnimatedLoadingIcon.tsx:50
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/components/modals/LoginPromptModal.tsx:166
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: src/screens/intro/Intro.tsx:116
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: src/screens/signIn/SignIn.tsx:91
#: src/screens/signIn/SignIn.tsx:113
msgid "Login Failed!"
msgstr "登录失败！"

#: src/components/modals/PrivyConnectWalletModal.tsx:55
msgid "Login with email"
msgstr "使用邮箱登录"

#: src/screens/wallet/Wallet.tsx:35
msgid "Login with email failed!"
msgstr "使用邮箱登录失败！"

#: src/components/modals/PrivyConnectWalletModal.tsx:42
msgid "Login with Wallet"
msgstr "使用钱包登录"

#: src/components/wallet/ConnectedWallet.tsx:82
msgid "Logout Error"
msgstr "登出错误"

#: src/components/chats/ChatInput.tsx:183
msgid "Message input"
msgstr "消息输入"

#: src/components/chats/ChatInput.tsx:124
msgid "Message sent"
msgstr "消息已发送"

#: src/hooks/chats/useGuestChatBot.ts:304
#: src/hooks/chats/useChatBot.ts:417
msgid "Message shared"
msgstr "消息已分享"

#: src/components/buttons/MicrophoneButton.tsx:23
msgid "Microphone"
msgstr "麦克风"

#: src/components/settings/AccountSection.tsx:20
msgid "My profile"
msgstr "我的资料"

#: src/navigation/rootStack/RootStack.tsx:154
msgid "My Profile"
msgstr "我的资料"

#: src/components/settings/DangerZoneSection.tsx:42
msgid "Never mind"
msgstr "取消"

#: src/components/menus/ChatMenuPopup.tsx:57
msgid "New Chat"
msgstr "新聊天"

#: src/screens/changePassword/ChangePassword.tsx:45
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: src/hooks/auth/useNftLogin.ts:108
#: src/hooks/auth/useNftLogin.ts:113
msgid "No Astrobot NFT. Please purchase a Astrobot NFT to get access."
msgstr "没有Astrobot NFT。请购买Astrobot NFT以获取访问权限。"

#: src/components/drawers/MainDrawerContent.tsx:241
msgid "No chat history"
msgstr "无聊天历史"

#: src/hooks/chats/useChatBot.ts:459
#: src/hooks/chats/useChatBot.ts:495
msgid "No chat session id found"
msgstr "未找到聊天会话ID"

#: src/hooks/chats/useMainDrawerContent.ts:110
msgid "No chat session to rename"
msgstr "没有可重命名的聊天会话"

#: src/hooks/chats/useGuestChatBot.ts:368
#: src/hooks/chats/useChatBot.ts:517
msgid "No feedback data found"
msgstr "未找到反馈数据"

#: src/components/wallet/TokenListEmpty.tsx:9
msgid "No tokens found, select a different network or add a token manually."
msgstr "未找到代币，请选择其他网络或手动添加代币。"

#: src/components/modals/RenameChatModal.tsx:77
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: src/screens/signIn/SignIn.tsx:78
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: src/components/chats/MessageFeedback.tsx:71
msgid "Open chat feedback"
msgstr "打开聊天反馈"

#: src/components/menus/ChatMenuPopup.tsx:32
msgid "Open chat menu"
msgstr "打开聊天菜单"

#: src/components/headers/ChatModalHeader.tsx:45
#: src/components/drawers/MainDrawerContent.tsx:185
msgid "Open edit mode"
msgstr "打开编辑模式"

#: src/components/buttons/MainDrawerToggleButton.tsx:17
msgid "Open main drawer"
msgstr "打开主抽屉"

#: src/components/headers/GuestChatHeader.tsx:35
msgid "Open profile"
msgstr "打开个人资料"

#: src/screens/changePassword/ChangePassword.tsx:75
msgid "OTP"
msgstr "一次性密码"

#: src/hooks/user/useChangePassword.ts:46
msgid "OTP sent to your email/phone"
msgstr "一次性密码已发送到您的邮箱/手机"

#: src/screens/onboarding/Onboarding.tsx:35
msgid "Our Commitment to Improvement"
msgstr "我们对改进的承诺"

#: src/screens/onboarding/Onboarding.tsx:36
msgid "Our engineers may review conversations to improve system performance and user experience."
msgstr "我们的工程师可能会审查对话以改进系统性能和用户体验。"

#: src/screens/signUpWithEmail/SignUpWithEmail.tsx:131
#: src/screens/signIn/SignIn.tsx:178
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/hooks/user/useChangePassword.ts:78
msgid "Password changed successfully"
msgstr "密码修改成功"

#: src/components/chats/ChatInput.tsx:96
msgid "Permission to access microphone was denied"
msgstr ""

#: src/screens/onboarding/Onboarding.tsx:44
msgid "Please avoid sharing sensitive personal information in your conversations to keep your data safe."
msgstr "请避免在对话中分享敏感个人信息，以确保您的数据安全。"

#: src/screens/thankYou/ThankYou.tsx:30
msgid "Please check your email and verify your account."
msgstr "请检查您的邮箱并验证您的账户。"

#: src/screens/signUpWithEmail/SignUpWithEmail.tsx:60
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "请输入有效的邮箱地址。"

#: src/hooks/chats/useSpeechToText.ts:114
msgid "Please grant microphone permission to use voice input"
msgstr "请授予麦克风权限以使用语音输入"

#: src/components/modals/RenameChatModal.tsx:30
msgid "Please provide a title"
msgstr "请提供一个标题"

#: src/hooks/chats/useGuestChatBot.ts:373
#: src/hooks/chats/useChatBot.ts:522
msgid "Please provide feedback"
msgstr "请提供反馈"

#: src/components/modals/ChatFeedbackModal.tsx:31
msgid "Please provide some feedback"
msgstr "请提供一些反馈"

#: src/screens/signIn/SignIn.tsx:75
msgid "Please verify your email address. If you haven't received the email, please press resend email button below"
msgstr "请验证您的电子邮箱地址。如果您没有收到邮件，请点击下方的重新发送邮件按钮"

#: src/hooks/chats/usePrompts.ts:155
#: src/hooks/chats/usePrompts.ts:170
#: src/hooks/chats/useMainDrawerContent.ts:50
#: src/hooks/chats/useMainDrawerContent.ts:75
msgid "Please wait for the agent to finish processing the previous request"
msgstr "请等待代理完成处理上一个请求"

#: src/components/chats/ChatInput.tsx:66
#: src/components/chats/ChatInput.tsx:112
msgid "Please wait for the response to finish."
msgstr "请等待回复完成。"

#: src/hooks/chats/usePrompts.ts:176
#: src/hooks/chats/useGuestChatBot.ts:166
#: src/hooks/chats/useGuestChatBot.ts:244
#: src/hooks/chats/useChatBot.ts:197
#: src/hooks/chats/useChatBot.ts:308
msgid "Please wait while previous request is being processed"
msgstr "请等待前一个请求处理完成"

#: src/hooks/chats/usePrompts.ts:154
#: src/hooks/chats/usePrompts.ts:169
#: src/hooks/chats/useMainDrawerContent.ts:49
#: src/hooks/chats/useMainDrawerContent.ts:74
#: src/hooks/chats/useGuestChatBot.ts:165
#: src/hooks/chats/useGuestChatBot.ts:243
#: src/hooks/chats/useChatBot.ts:196
#: src/hooks/chats/useChatBot.ts:307
msgid "Please Wait..."
msgstr "请稍候..."

#: src/components/settings/PreferencesSection.tsx:45
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: src/components/modals/SavedPromptsModal.tsx:97
msgid "Preset Questions"
msgstr "预设问题"

#: src/navigation/rootStack/RootStack.tsx:233
#: src/components/settings/ResourcesSection.tsx:50
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: src/hooks/wallets/useWalletPrivyConnect.ts:91
msgid "Privy Login Error"
msgstr "Privy登录错误"

#: src/components/profile/ProfileImageSection.tsx:51
msgid "Profile image size must be less than 3MB"
msgstr "头像大小必须小于3MB"

#: src/components/profile/ProfileImageSection.tsx:90
msgid "Profile image updated successfully"
msgstr "个人资料已成功更新。"

#: src/screens/updateProfile/UpdateProfile.tsx:83
msgid "Profile updated successfully."
msgstr "个人资料已成功更新。"

#: src/components/modals/ChatFeedbackModal.tsx:64
msgid "Provide Additional Feedback"
msgstr "提供额外反馈"

#: src/components/settings/PreferencesSection.tsx:49
msgid "Push Notifications"
msgstr "推送通知"

#: src/screens/intro/Intro.tsx:41
#: src/screens/completeProfile/CompleteProfile.tsx:124
#: src/hooks/user/useChangePassword.ts:110
msgid "Recaptcha error, please try again"
msgstr "验证码错误，请重试"

#: src/screens/intro/Intro.tsx:45
#: src/screens/completeProfile/CompleteProfile.tsx:128
#: src/hooks/user/useChangePassword.ts:114
msgid "Recaptcha expired, please try again"
msgstr "验证码已过期，请重试"

#: src/screens/completeProfile/CompleteProfile.tsx:53
msgid "Recaptcha is required"
msgstr "需要验证码"

#: src/components/buttons/RegenerateButton.tsx:25
msgid "Regenerate latest response"
msgstr "重新生成最新回复"

#: src/components/chats/BotMessage.tsx:104
msgid "Regenerate response"
msgstr "重新生成回复"

#: src/components/modals/RenameChatModal.tsx:55
msgid "Rename Chat"
msgstr "重命名聊天"

#: src/hooks/chats/usePrompts.ts:144
msgid "Request Failed"
msgstr "请求失败"

#: src/screens/signIn/SignIn.tsx:82
msgid "Resend Email"
msgstr "重新发送邮件"

#: src/components/settings/ResourcesSection.tsx:25
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: src/hooks/chats/useGuestChatBot.ts:293
#: src/hooks/chats/useChatBot.ts:406
msgid "Response disliked"
msgstr "已不喜欢回复"

#: src/hooks/chats/useGuestChatBot.ts:273
#: src/hooks/chats/useChatBot.ts:366
msgid "Response liked"
msgstr "已喜欢回复"

#: src/components/modals/SavedPromptsModal.tsx:116
msgid "Save preset question"
msgstr "保存预设问题"

#: src/components/menus/ChatMenuPopup.tsx:72
msgid "Saved Prompts"
msgstr "已保存的提示"

#: src/components/wallet/ConnectedWalletTokensList.tsx:76
msgid "Search Tokens..."
msgstr "搜索代币..."

#: src/components/trades/TradeHistory.tsx:37
msgid "Search Trade..."
msgstr "搜索交易..."

#: src/components/drawers/MainDrawerContent.tsx:207
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: src/components/chats/ChatEmptyState.tsx:66
msgid "Sell crypto"
msgstr "出售加密货币"

#: src/screens/changePassword/ChangePassword.tsx:93
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/components/chats/ChatInput.tsx:191
msgid "Send message"
msgstr "发送消息"

#: src/hooks/auth/useAuthState.ts:35
msgid "Session expired. Please login again."
msgstr "会话已过期。请重新登录。"

#: src/navigation/rootStack/RootStack.tsx:140
#: src/components/menus/ChatMenuPopup.tsx:96
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/hooks/chats/useGuestChatBot.ts:307
#: src/hooks/chats/useChatBot.ts:420
msgid "Share failed"
msgstr "分享失败"

#: src/components/chats/BotMessage.tsx:116
msgid "Share response"
msgstr "分享回复"

#: src/screens/thankYou/ThankYou.tsx:48
#: src/screens/signUpWithEmail/SignUpWithEmail.tsx:165
#: src/screens/signIn/SignIn.tsx:197
#: src/screens/getStarted/GetStarted.tsx:135
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: src/components/settings/DangerZoneSection.tsx:28
#: src/components/settings/DangerZoneSection.tsx:40
msgid "Sign out"
msgstr "退出登录"

#: src/screens/signIn/SignIn.tsx:207
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: src/screens/completeProfile/CompleteProfile.tsx:81
#: src/screens/completeProfile/CompleteProfile.tsx:90
msgid "Sign Up Failed!"
msgstr "注册失败！"

#: src/screens/getStarted/GetStarted.tsx:122
#: src/components/modals/LoginPromptModal.tsx:152
msgid "Sign up with email"
msgstr "使用邮箱注册"

#: src/screens/signUpWithEmail/SignUpWithEmail.tsx:115
msgid "Sign up with your email."
msgstr "使用您的邮箱注册。"

#: src/components/settings/DangerZoneSection.tsx:45
msgid "Signing out will also disconnect your wallet. You will need to connect your wallet again to use wallet features when you log in again."
msgstr "退出登录也会断开您的钱包连接。再次登录时，您需要重新连接钱包才能使用钱包功能。"

#: src/hooks/auth/useSignout.ts:50
#: src/hooks/auth/useSignout.ts:59
msgid "Signout Failed!"
msgstr "登出失败！"

#: src/components/chats/ChatSimilarPrompts.tsx:31
msgid "Similar"
msgstr "相似"

#: src/screens/completeProfile/CompleteProfile.tsx:160
msgid "Something went wrong, please try again"
msgstr "出错了，请重试"

#: src/components/chats/ChatSources.tsx:35
msgid "Sources"
msgstr "来源"

#: src/components/chats/ChatInput.tsx:174
msgid "Speech recognized"
msgstr "语音已识别"

#: src/components/intro/IntroCarousel.tsx:31
msgid "Spot Hidden Gems"
msgstr "发现隐藏的宝藏"

#: src/components/drawers/MainDrawerContent.tsx:245
msgid "Start a new chat"
msgstr "开始新聊天"

#: src/components/modals/ChatFeedbackModal.tsx:90
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/components/settings/ResourcesSection.tsx:28
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: src/components/profile/ProfileImageSection.tsx:63
msgid "Supported image types:"
msgstr "支持的图像类型："

#: src/components/chats/ChatEmptyState.tsx:38
msgid "Swap tokens"
msgstr "兑换代币"

#: src/components/trades/TradeHistoryItem.tsx:38
msgid "Swapped to"
msgstr "已兑换为"

#: src/screens/appearance/Appearance.tsx:85
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/components/menus/ProfileImageMenuPopup.tsx:78
msgid "Take Photo"
msgstr "拍照"

#: src/components/buttons/MicrophoneButton.tsx:25
msgid "Tap to start or stop recording"
msgstr "点击开始或停止录音"

#: src/screens/completeProfile/CompleteProfile.tsx:180
msgid "Tell us about you."
msgstr "告诉我们关于您的信息。"

#: src/components/settings/ResourcesSection.tsx:42
msgid "Terms & Condition"
msgstr "条款和条件"

#: src/navigation/rootStack/RootStack.tsx:219
msgid "Terms Of Use"
msgstr "使用条款"

#: src/screens/thankYou/ThankYou.tsx:27
msgid "Thank you for signing up!"
msgstr "感谢您的注册！"

#: src/hooks/auth/usePrivyLogin.ts:36
msgid "The login flow was closed"
msgstr "登录流程已关闭"

#: src/components/wallet/ConnectedWallet.tsx:163
msgid "This action will disconnect your wallet. You will need to connect your wallet again to use wallet features."
msgstr "此操作将断开您的钱包连接。您需要重新连接钱包才能使用钱包功能。"

#: src/screens/privacyPolicy/PrivacyPolicy.tsx:10
msgid ""
"This chatbot collects and stores information provided by users, including but not limited to user inputs but not personalized investor profile inputs, account information, and usage data. This information is used solely for the purpose of providing the chatbot service and improving the user experience. We may also use this information to send periodic updates, promotions, or other marketing materials. Users have the option to opt out of receiving these communications at any time by unsubscribing or contacting us directly.\n"
"\n"
"We take the privacy and security of user data seriously and implement measures to protect it from unauthorized access, disclosure, or use. We do not sell or share user data with third parties for marketing purposes.\n"
"\n"
"This chatbot may use cookies or other tracking technologies to enhance the user experience. Users can choose to disable cookies in their web browser, although this may affect the functionality of the chatbot.\n"
"\n"
"We may be required to disclose user data to comply with legal obligations or protect our rights, property, or safety.\n"
"\n"
"By using this chatbot, users consent to the collection, storage, and use of their data as outlined in this privacy policy."
msgstr ""
"本聊天机器人收集并存储用户提供的信息，包括但不限于用户输入（不包括个性化投资者资料输入）、账户信息和使用数据。这些信息仅用于提供聊天机器人服务和改善用户体验。我们也可能使用这些信息发送定期更新、促销或其他营销材料。用户可以随时通过取消订阅或直接联系我们来选择不接收这些通信。\n"
"\n"
"我们认真对待用户数据的隐私和安全，并采取措施保护其免受未经授权的访问、披露或使用。我们不会出于营销目的向第三方出售或分享用户数据。\n"
"\n"
"本聊天机器人可能使用cookies或其他跟踪技术来增强用户体验。用户可以选择在其网络浏览器中禁用cookies，尽管这可能会影响聊天机器人的功能。\n"
"\n"
"我们可能需要披露用户数据以遵守法律义务或保护我们的权利、财产或安全。\n"
"\n"
"通过使用本聊天机器人，用户同意按照本隐私政策中概述的方式收集、存储和使用其数据。"

#: src/screens/onboarding/Onboarding.tsx:94
msgid "This chatbot is provided for informational purposes only and is not intended to be used as financial or investment advice."
msgstr "本聊天机器人仅供参考，不应被用作财务或投资建议。"

#: src/screens/termsOfUse/TermsOfUse.tsx:10
msgid ""
"This chatbot is provided for informational purposes only and is not intended to be used as financial or investment advice. The information provided by this chatbot is not tailored to individual circumstances and may not be appropriate for all users. Investing in cryptocurrencies involves risks, including the potential loss of principal.\n"
"\n"
"The use of this chatbot does not create a financial advisor-client relationship. Before making any investment decisions, users should consult with a qualified financial advisor or conduct their own research.\n"
"\n"
"This chatbot is an automated system and may not always provide accurate or up-to-date information. The creators of this chatbot are not responsible for any actions taken by users based on the information provided by this chatbot. By using this chatbot, users acknowledge and accept these terms and conditions."
msgstr ""
"本聊天机器人仅供参考，不应被用作财务或投资建议。本聊天机器人提供的信息并非针对个人情况定制，可能不适合所有用户。投资加密货币涉及风险，包括可能损失本金。\n"
"\n"
"使用本聊天机器人不会建立财务顾问-客户关系。在做出任何投资决定之前，用户应咨询合格的财务顾问或进行自己的研究。\n"
"\n"
"本聊天机器人是一个自动化系统，可能并不总是提供准确或最新的信息。本聊天机器人的创建者对用户基于本聊天机器人提供的信息所采取的任何行动不承担责任。通过使用本聊天机器人，用户承认并接受这些条款和条件。"

#: src/navigation/rootStack/RootStack.tsx:122
#: src/navigation/mainBottomTabs/MainBottomTabs.tsx:74
msgid "TMAI Agent"
msgstr "TMAI 智能助手"

#: src/navigation/mainBottomTabs/MainBottomTabs.tsx:91
msgid "TMAI Wallet"
msgstr "TMAI 钱包"

#: src/components/inputs/SecureTextInput.tsx:26
msgid "Toggle password visibility"
msgstr "切换密码可见性"

#: src/components/wallet/WalletEmptyState.tsx:54
msgid "Track your holdings and balances here after connecting your wallet"
msgstr "连接钱包后在此处跟踪您的持有和余额"

#: src/navigation/mainBottomTabs/MainBottomTabs.tsx:107
msgid "Trade History"
msgstr "交易历史"

#: src/components/intro/IntroCarousel.tsx:37
msgid "Trade, swap, and track the market effortlessly. Access live charts, real-time market insights, with our AI Agent."
msgstr "轻松交易、兑换和追踪市场。通过我们的人工智能助手获取实时图表和市场洞察。"

#: src/navigation/mainBottomTabs/MainBottomTabs.tsx:108
#: src/components/chats/GuestBottomTabs.tsx:54
msgid "Trades"
msgstr "交易"

#: src/components/intro/IntroCarousel.tsx:32
msgid "Unearth standout tokens from over 7,000 options with powerful AI-driven insights."
msgstr "通过强大的人工智能洞察，从超过7,000个选项中发掘优质代币。"

#: src/hooks/wallets/useWalletAppKitConnect.ts:100
#: src/hooks/auth/useNftLogin.ts:166
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: src/components/wallet/WalletDistribution.tsx:49
#: src/components/wallet/WalletDistribution.tsx:55
msgid "Unselect network"
msgstr "取消选择网络"

#: src/components/profile/ProfileImageSection.tsx:62
msgid "Unsupported image type"
msgstr "不支持的图像类型"

#: src/screens/updateProfile/UpdateProfile.tsx:152
#: src/screens/changePassword/ChangePassword.tsx:110
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/screens/updateProfile/UpdateProfile.tsx:95
#: src/hooks/user/useChangePassword.ts:73
#: src/hooks/user/useChangePassword.ts:88
msgid "Update Failed!"
msgstr "更新失败！"

#: src/navigation/rootStack/RootStack.tsx:172
msgid "Update Profile"
msgstr "更新资料"

#: src/hooks/wallets/useWalletAppKitConnect.ts:96
#: src/hooks/auth/useNftLogin.ts:155
msgid "User rejected the signature request."
msgstr "用户拒绝了签名请求。"

#: src/components/settings/AppVersionSection.tsx:28
msgid "Version {APP_VERSION}"
msgstr "版本 {APP_VERSION}"

#: src/components/modals/AppUpdateModal.tsx:83
msgid "Version {updatedVersion}"
msgstr "版本 {updatedVersion}"

#: src/navigation/mainBottomTabs/MainBottomTabs.tsx:92
#: src/components/chats/GuestBottomTabs.tsx:48
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: src/components/wallet/ConnectedWallet.tsx:47
#: src/components/wallet/ConnectedWallet.tsx:88
msgid "Wallet Address Not Found"
msgstr "未找到钱包地址"

#: src/components/wallet/ConnectedWallet.tsx:78
msgid "Wallet disconnected successfully"
msgstr "钱包已成功断开连接"

#: src/components/modals/ChatFeedbackModal.tsx:76
msgid "We appreciate your feedback. Please share your comments or suggestions that you have to help us improve..."
msgstr "我们感谢您的反馈。请分享您的评论或建议，以帮助我们改进..."

#: src/screens/onboarding/Onboarding.tsx:52
msgid "We use trusted feedback to improve system safety, functionality, and reliability."
msgstr "我们使用可信的反馈来改进系统安全性、功能性和可靠性。"

#: src/screens/onboarding/Onboarding.tsx:91
#: src/components/chats/ChatEmptyState.tsx:29
msgid "Welcome to TMAI Agent"
msgstr "欢迎使用TMAI智能助手"

#: src/components/modals/AppUpdateModal.tsx:80
msgid "What's new? 🚀"
msgstr "有什么新功能？🚀"

#: src/components/wallet/ConnectedWallet.tsx:131
msgid "Withdraw Funds"
msgstr "提取资金"

#: src/components/chats/LimitReachedCopy.tsx:12
msgid "You've used up your free chats. Sign in to continue the conversation"
msgstr "您已用完免费聊天次数。请登录以继续对话"

#: src/hooks/chats/useGuestChatBot.ts:157
msgid "You've used up your free chats. Upgrade to a paid plan to continue."
msgstr "您已用完免费聊天次数。升级到付费计划以继续。"

#: src/components/modals/DeleteAccountModal.tsx:58
msgid "Your account has been deleted."
msgstr "您的账户已被删除。"

#: src/components/chats/ChatEmptyState.tsx:32
msgid "Your AI-Powered Crypto Companion"
msgstr "您的人工智能加密货币助手"

#: src/components/intro/IntroCarousel.tsx:36
msgid "Your Personal Crypto Assistant"
msgstr "您的个人加密货币助手"

#: src/screens/onboarding/Onboarding.tsx:43
msgid "Your Security Matters"
msgstr "您的安全很重要"

#: src/components/wallet/WalletEmptyState.tsx:51
msgid "Your TMAI Wallet"
msgstr "您的 TMAI 钱包"
